<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<addons>
<addon id="repository.listener" version="1.1.0" name="Listener's Kodi Addons" provider-name="listener">
  <extension point="xbmc.addon.repository" name="Listener Repo">
    <dir minversion="18.9.0">
      <info compressed="false">https://raw.githubusercontent.com/Pako2/repo.listener-kodi_addons/master/datadir-all/addons.xml</info>
      <checksum>https://raw.githubusercontent.com/Pako2/repo.listener-kodi_addons/master/datadir-all/addons.xml.md5</checksum>
      <datadir zip="true">https://raw.githubusercontent.com/Pako2/repo.listener-kodi_addons/master/datadir-all/</datadir>
    </dir>
    <dir minversion="17.9.0" maxversion="18.9.0">
      <info compressed="false">https://raw.githubusercontent.com/Pako2/repo.listener-kodi_addons/leia/datadir-all/addons.xml</info>
      <checksum>https://raw.githubusercontent.com/Pako2/repo.listener-kodi_addons/leia/datadir-all/addons.xml.md5</checksum>
      <datadir zip="true">https://raw.githubusercontent.com/Pako2/repo.listener-kodi_addons/leia/datadir-all/</datadir>
    </dir>
  </extension>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary>Listener's Kodi Addons</summary>
    <description>Listener's Kodi Addons Repository</description>
    <disclaimer></disclaimer>
    <platform>all</platform>
    <assets>
        <icon>icon-listener-repo.png</icon>
    </assets>
  </extension>
</addon>
<addon id="service.audio.cro.live" name="ČRo Live" version="1.4.2" provider-name="listener">
    <requires>
        <import addon="xbmc.python" version="3.0.0"/>
        <import addon="script.module.beautifulsoup4" version="4.6.2" />
    </requires>
    <extension point="xbmc.python.pluginsource" library="plugin.py" provides="audio">
        <provides>audio</provides>
    </extension>
    <extension library="service.py" point="xbmc.service">
        <provides>audio</provides>
    </extension>
    <extension point="kodi.context.item">
        <menu id="kodi.core.main">
            <item library="playarch.py">
                <label>30301</label>
                <visible>
                    Window.IsActive(radioguide)|Window.IsActive(radiosearch)
                </visible>
            </item>
            <item library="downarch.py">
                <label>30302</label>
                <visible>
                    Window.IsActive(radioguide)|Window.IsActive(radiosearch)
                </visible>
            </item>
        </menu>
    </extension>
    <extension point="xbmc.addon.metadata">
        <platform>all</platform>
        <summary lang="en_GB">ČRo Live - Playlist and EPG</summary>
        <description lang="en_GB">Service for generating playlists and EPG of ČRo stations</description>
        <summary lang="cs_CZ">ČRo Live - Playlist a EPG</summary>
        <description lang="cs_CZ">Služba pro generování playlistu a EPG stanic ČRo</description>
        <license>MIT License</license>
        <language>cs_CZ</language>
        <assets>
            <icon>CRoLive-icon.png</icon>
            <fanart>CRoLive-fanart.png</fanart>
        </assets>
        <news>
1.4.2 (2022-03-16)
  - Opravena chyba - nefungovalo hledání v archivu, když linkType=='ondemand' a variant=='hls'
  - Opravena chyba - nefungovalo hledání v archivu, když uživatel měl nastavený 12-hodinový formát
1.4.1 (2021-12-22)
  - Opravena chyba - nefungovalo stahování ve Windows (znak ":" v názvu souboru)
  - Opravena chyba - odstraněna možnost konfliktů ID kanálu (ID je nyní doplněno prefixem "crolive_")
1.4.0 (2021-12-12)
  - Možnost výběru preferovaného kodeku (MP3 nebo AAC)
  - Kvalita (bitrate) se volí z možností Nejvyšší|Střední|Nejnižší
  - Pro nejvyšší kvalitu je možné povolit stream typu FLAC (je-li k dispozici)
1.3.2 (2021-12-04)
  - Opravena chyba - kromě mp3 je nyní akceptován i stream typu aac
1.3.1 (2021-06-19)
  - Opravena chyba - nefunguje přehrávání z archivu
1.3.0 (2021-06-18)
  - Playlist a EPG mohou být generovány nejen periodicky, ale i na vyžádání (např. doplňkem IPTV Merge)
1.2.3 (2021-05-21)
  - Oprava - nová stanice Radiožurnál Sport způsobuje chybu (již je v playlistu, ale není v EPG)
1.2.2 (2021-05-15)
  - Přizpůsobení změnám v API Českého rozhlasu
1.2.1 (2021-03-22)
  - Opravena chyba - zlepšeno hledání v archivu
1.2.0 (2021-02-23)
  - Přidána podpora IPTV Merge
1.1.0 (2021-01-06)
  - První repo verze
1.0.4 (2020-12-14)
  - Zlepšena úspěšnost hledání v archivu
1.0.3 (2020-11-04)
  - Změněno id doplňku podle konvence repozitáře XBMC-Kodi CZ/SK
  - Optimalizace parsování data
        </news>
    </extension>
</addon>
<addon id="script.xbmc.lcdproc" name="XBMC LCDproc" version="3.90.2.1" provider-name="Team Kodi: Memphiz, Daniel 'herrnst' Scheller">
  <requires>
    <import addon="xbmc.python" version="3.0.0"/>
  </requires>
  <extension point="xbmc.service" library="main.py"/>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <language></language>
    <summary lang="en_GB">Kodi/XBMC LCDproc</summary>
    <description lang="en_GB">Displays configurable information e.g. about playing media or Kodi status on any LC/VF-display driven by LCDproc, and acts as direct drop-in replacement to the LCD/VFD-feature previously available in Kodi/XBMC's core. Supports additional display elements (icons, bars) on SoundGraph iMON LCD and Targa/Futaba mdm166a VFD hardware. Requires a properly configured and running LCDd either locally or somewhere on the network.</description>
    <description lang="de_DE">Zeigt konfigurierbare Informationen z.B. über aktuelle Wiedergabe oder den Kodi Status auf beliebigen von LCDproc angesteuerten LC/VF-Displays, ersetzt die zuvor im Kodi/XBMC-Kern enthaltene LCD/VFD-Funktion. Unterstützt zusätzliche Elemente (Icons, Balken) von SoundGraph iMON LCD und Targa/Futaba mdm166a VFD Hardware. Benötigt einen konfigurierten, laufenden LCDd auf dem lokalen System oder im Netzwerk.</description>
    <description lang="fr_FR">Affiche des informations définies par configuration telles que le média en cours de lecture, l'état de Kodi... et ce sur tout type d'afficheur LC/VF géré par LCDProc. Remplace la fonctionnalité LCD/VFD précédemment disponible par défaut dans Kodi/XBMC. Gère des éléments supplémentaires (icônes, barres) sur les écrans SoundGraph iMON LCD et Targa/Futaba mdm166a VFD. Nécessite un serveur LCDd correctement configuré et disponible localement ou sur le réseau.</description>
    <description lang="pl_PL">Wyświetla konfigurowalne informacje np. o odtwarzanych mediach oraz statusie Kodi na dowolnym wyświetlaczu LCD/VFD sterowanym poprzez LCDproc. Działa jako bezpośredni zamiennik funkcji wyświetlania na  LCD/VFD poprzednio dostępnej w rdzeniu Kodi/XBMC. Wspiera wyświetlanie dodatkowych elementów (np. ikon stanu, linijek diodowych lub pasków postępu) na wyświetlaczach SoundGraph iMON (LCD) oraz Targa/Futaba mdm166a (VFD). Wymaga poprawnie skonfigurowanego i uruchomionego serwera LCDd albo lokalnie, albo gdzieś w sieci.</description>
    <disclaimer lang="en_GB">Works with LCDproc only. Other LCD services like LCD4Linux or iMON Manager on Win32 are not supported. No liability taken for damaged hardware and/or software caused by this addon.</disclaimer>
    <disclaimer lang="de_DE">Funktioniert ausschliesslich mit LCDproc. Andere LCD-Dienste wie LCD4Linux, iMON Manager unter Win32 u.a. sind nicht unterstützt. Keine Haftung für durch dieses Addon beschädigte Hard-/Software.</disclaimer>
    <disclaimer lang="fr_FR">Fonctionne uniquement avec LCDProc. Les services tels que LCD4Linux ou iMON Manager sur Win32 ne sont pas gérés. Nous déclinons toute responsabilité en cas de dégats survenus suite à l'utilisation de cette extension.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pl_PL">Działa wyłącznie z LCDproc. Inne usługi LCD jak LCD4Linux lub iMON Manager dla Win32 nie są obsługiwane. Nie ponosimy żadnej odpowiedzialności za uszkodzony sprzęt i/lub oprogramowanie spowodowane tym dodatkiem.</disclaimer>
    <license>GNU GENERAL PUBLIC LICENSE. Version 2, June 1991</license>
    <platform>all</platform>
    <website>https://github.com/lcdproc/lcdproc</website>
    <forum>https://forum.kodi.tv/showthread.php?tid=143912</forum>
    <source>https://github.com/herrnst/script.xbmc.lcdproc</source>
    <email>nst at kodi dot tv</email>
    <assets>
      <icon>resources/icon.png</icon>
    </assets>
    <news>3.90.2
- fix compatibility with Python 3.9+
</news>
  </extension>
</addon>
<addon id="script.module.smbus2"
       name="smbus2"
       version="10.0.0.100"
       provider-name="LuRu">
  <requires>
    <import addon="xbmc.python" version="3.0.0"/>
  </requires>
  <extension point="xbmc.python.module" library="lib/">
  </extension>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary>A drop-in replacement for smbus-cffi/smbus-python in pure Python.</summary>
    <description>
module.smbus2 (autogenerated)
    </description>
    <disclaimer>
    </disclaimer>
    <platform>all</platform>
    <news>
100
- Initial release
    </news>
    <assets>
      <icon>resources/icon.png</icon>
      <fanart>resources/fanart.png</fanart>
    </assets>
  </extension>
</addon>
<addon id="script.module.luma"
       name="luma"
       version="10.0.0.100"
       provider-name="LuRu">
  <requires>
    <import addon="xbmc.python" version="3.0.0"/>
  </requires>
  <extension point="xbmc.python.module" library="lib/">
  </extension>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary>A library to drive an OLED device with either SSD1306, SSD1309, SSD1322, SSD1325, SSD1327, SSD1331, SSD1351, SSD1362, SH1106 or WS0010 chipset.</summary>
    <description>
A library to drive an OLED device with either SSD1306, SSD1309, SSD1322, SSD1325, SSD1327, SSD1331, SSD1351, SSD1362, SH1106 or WS0010 chipset.
    </description>
    <disclaimer>
    </disclaimer>
    <platform>all</platform>
    <news>
100
- Initial release
    </news>
    <assets>
      <icon>resources/icon.png</icon>
      <fanart>resources/fanart.png</fanart>
    </assets>
  </extension>
</addon>
<addon id="script.module.cbor2"
       name="cbor2"
       version="10.0.0.100"
       provider-name="LuRu">
  <requires>
    <import addon="xbmc.python" version="3.0.0"/>
  </requires>
  <extension point="xbmc.python.module" library="lib/">
  </extension>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary>Pure Python CBOR (de)serializer with extensive tag support.</summary>
    <description>
module.cbor2 (autogenerated)
    </description>
    <disclaimer>
    </disclaimer>
    <platform>all</platform>
    <news>
100
- Initial release
    </news>
    <assets>
      <icon>resources/icon.png</icon>
      <fanart>resources/fanart.png</fanart>
    </assets>
  </extension>
</addon>
<addon id="service.oled"
       name="OLEDproc"
       version="10.0.0.100"
       provider-name="LuRu">
  <requires>
    <import addon="xbmc.python" version="3.0.0"/>
    <import addon="script.module.luma" />
    <import addon="script.module.cbor2" />
    <import addon="script.module.smbus2" />
  </requires>
  <extension point="xbmc.service" library="service.py">
    <provides></provides>
  </extension>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary>LCDproc: Software to display system information from Kodi on a graphic OLED display</summary>
    <description lang="en_GB">
The add-on displays real-time information about Kodi activity on graphic OLED displays. For these displays, it is a replacement for the LCDproc add-on. The add-on is dependent on the add-ons script.module.luma, script.module.cbor2 and script.module.smbus2. It also cannot work without the XBMC LCDproc add-on because both add-ons work together as client and server, where OLEDproc is the server and XBMC LCDproc is the client. Compared to the LCDproc add-on, the OLEDproc add-on has some minor limitations. For example:
- the "Scroll mode" setting of the XBMC LCDproc add-on is ignored (scrolling works only one way)
- the "Show heartbeat symbol" setting of the XBMC LCDproc add-on is ignored (display of symbol is permanently disabled)
- some "advanced configurables" settings in the LCD.xml file (XBMC LCDproc add-on configuration file) are ignored and using non-default values can cause problems
- a proportional font is used for most texts. As such, it makes no sense to use the $INFO[LCD.AlignCenter] and $INFO[LCD.AlignRight] parameters in the LCD.xml file (the XBMC LCDproc add-on does not have the ability to calculate the position of the text correctly)
On the other hand, it has several advantages over the LCDproc add-on:
- fully supports native Kodi encoding (UTF-8), so it displays all accented characters
- the progress bar and the display of time data in large characters (BigDigits) is without disturbing gaps, so it looks much more natural
- a proportional font is used to display texts, which is generally more readable and looks better than a non-proportional font
In the current version, only I2C displays are supported (displays with sh1106, ssd1306, ssd1309, ssd1327 or sh1107 chip).
Currently, only the function of displays with chips sh1106 and sh1107 is really verified.
    </description>
    <description lang="cs_CZ">
Doplněk zobrazuje  v reálném čase na grafických OLED displejích informace o činnosti Kodi. Pro tyto displeje je náhradou doplňku LCDproc. Doplněk je závislý na doplňcích script.module.luma, script.module.cbor2 a script.module.smbus2. Nemůže fungovat také bez doplňku XBMC LCDproc, protože oba doplňky spolupracují jako klient a server, kde OLEDproc je server a XBMC LCDproc je klient. Oproti doplňku LCDproc má doplněk OLEDproc některá drobná omezení. Například:
- je ignorováno nastavení "Scroll mode" doplňku XBMC LCDproc (skrolování funguje jen jedním způsobem)
- je ignorováno nastavení "Show heartbeat symbol" doplňku XBMC LCDproc (zobrazování symbolu je napevno vypnuto)
- některá nastavení "advanced configurables" v souboru LCD.xml (konfigurační soubor doplňku XBMC LCDproc) jsou ignorována a použití nevýchozích hodnot může způsobovat problémy
- pro většinu textů se používá proporcionální font. Vzhledem k tomu nemá smysl používat parametry $INFO[LCD.AlignCenter] a $INFO[LCD.AlignRight] v souboru LCD.xml (doplněk XBMC LCDproc nemá požnost správně spočítat pozici textu)
Na druhou stranu má oproti doplňku LCDproc i několik předností:
- plně podporuje nativní kódování Kodi (UTF-8), takže zobrazuje všechny znaky s diakritikou
- ukazatel průběhu a zobrazování časových údajů velkými znaky je bez rušivých mezer, takže vypadá mnohem přirozeněji
- na zobrazování textů je používán proporcionální písmo, které je obecně čitelnější a lépe vypadá, než písmo neproporciální
V současné verzi jsou podporovány jen displeje s rozhraním I2C (displeje s čipem sh1106, ssd1306, ssd1309, ssd1327 nebo sh1107).
Reálně ověřená je aktuálně pouze funkce displejů s čipy sh1106 a sh1107.
    </description>
    <disclaimer>
    </disclaimer>
    <platform>linux</platform>
    <news>
100
- Initial addon
    </news>
    <assets>
      <icon>resources/icon.png</icon>
      <fanart>resources/fanart.png</fanart>

    </assets>
  </extension>
</addon>
</addons>
